====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les dispositions administratives et la pratique qui en découle cataloguent systématiquement les documents d ' urbanisme selon leur portée territoriale , du schéma de cohérence d ' agglomération au permis de construire diffus , en passant par le «projet urbain» mesuré en quelques dizaines d ' ha .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

